101啲冇證狗 會唔會話襲警

如果見到啲便衣狗
冇出證又話自己係黑警

然後我101佢
話佢冒充公職人員
會唔會比狗話襲警

有冇法律JJ解答

冒認公職人員刑期唔夠一年，唔可以101

咁如果佢拘禁人
或者搶人手機

會唔會非法禁錮同埋行劫架
再求答

因為佢係黑警，所以唔會